1994年，彭定康 vs 魯平

永遠支持彭督!

推

PUSH

Push

push

有得選擇，我選擇獨立，仲去選擇殖民做乜鬼嘢？

係歸英!

老老柒柒
魯平雖然仆街
但口面已經好過而家啲戰螂好多

吠得冇而家班「戰狼」咁肉酸咁咋
加上嗰時支那未有而家咁多錢

你wiki下魯平個背景先
佢係民國時期上海租界讀鬼佬書長大，阿爸係地主，後來先加入支共
所以佢係支共入面比較洋化嘅，英文特別流利

凡係支共都係仆街

咁又點？
果時咪又係另起爐灶搞臨立會

叫我？

最簡單咪好似澳紐加咁，女王做虛位元首，委任所謂總督，然後政府獨立運作，加入Commonwealth

好多國家獨立後衰過殖民

香港如果係獨立嘅話行澳洲模式幾好

係呀早晨

好多國家獨立都衰過殖民，所以被殖民先好?
點解你會覺得香港獨立一定衰?
姐係覺得支那管唔夠畀英國殖民仲好?
講到尾都係想畀人管，做奴隸。